覺唔覺起高鐵原因之一係方便大陸高官嚟香港醫病

諗起菲律賓總統杜特爾特都要靜靜雞嚟香港check癌
當正香港醫療大國
但香港嘅大學發現到新技術
大陸profesor 即刻話自己有份lead住研發

咁廣義來講高鐵本身就係方便兩地人民互相交往，咁狹意來講的確係方便左大陸高官來香港醫病。

你係有特別證據可以攞出黎，定係上連登玩下陰謀論？